召集所有香港S.W！！（好耐無咁熱鬧啦）

唔想騎劫咗個爆料post
S.W們轉場

忙內泰民預定7月回歸
SHINee YouTube channel有泰民vlog睇

Sidetrack精選推介 （持更）
Strangers （live)

Love should go on + Love still goes on

二哥solo必聽
1000

Before Our Spring

入坑/重溫必睇
Hello baby （佑根

篇野會繼續update
我盡量打返爆料post啲重點
大家再補充

附上一張長駐wallpaper

再俾多張我本命二哥

lm

Hello hello
Lucifer 入坑嘅

5HINee
本命李珍基留名

鉉key飯留名

LM 鎖匙窿變忙內嘅女女

希望大家定期update唔會咁快沉底

Sherlock入坑留名

留名留名
本命泰米尼

初戀好鍾意key

你個名諗起dibidibidis

由lucifer開始鍾意閃
自從二哥走左之後唔敢再睇閃
接受唔到..

半新飯LM

李泰民可以更新bubble未呀好掛住佢呀

我都係
閃係我第一隊追既kpop
以前好鍾意key 第二本命係金鐘鉉
諗起第一次香港場 金鐘鉉係咁學翻譯講廣東話
就算宜家脫左飯 望住d專個心都隱隱作痛
唔敢再打開黎睇

我都唔知自己係咪脫左飯
一諗起金鐘鉉就會喊
好想所以野停留喺三年前咩都冇發生過
我覺得自己好似trap左喺過去走唔返出黎咁

其實我都trap咗勁耐
無追得以前咁貼 尤其係佢地4個good evening cb個陣
成日都會諗起二哥如果係台會點
佢地上weekly idol跳everybody 2倍又會諗起

以為你講初戀夫婦

見到佢地若無其事咁講返d往事個心仲銀住
明明佢地一定仲心痛過我地
有時youtube唔小心彈返rdd d stage出黎
想睇又唔敢睇 個心情好複雜

佢地個cb stage我唔敢睇
應該五個人點解會得返四個
聽到首歌會覺得呢part應該係金鐘鉉唱
一諗起金鐘鉉走之前場con嘅眼神就好心痛
唔明點解會咁
明明佢地五個咁好感情，連五個家庭都咁friend
二哥又咁有才華，佢D歌同D詞都作得好好
佢又咁錫家姐同媽媽
要去到幾痛苦先會做呢個決定
諗唔明咩令到佢咁痛苦
越諗自己就越depress

講起初戀夫婦
有人係爆料post話佢地仲一齊緊
大家自行判斷

附上我結圖一張

其實抑鬱症係一般人好難完全體會到佢地內心既感受再加上個陣二哥同人傾個陣
個條友話佢點解小小壓力都受唔住
我諗二哥真係屈住咗好耐 佢真係頂唔順了

我見到youtube pop閃片我個心都會銀住
依家睇閃我要有心理準備先敢開

佢地good evening cb個陣
韓國啲人話佢地唔好再消費二哥

閃閃..

我都唔知自己係咪脫左飯
一諗起金鐘鉉就會喊
好想所以野停留喺三年前咩都冇發生過
我覺得自己好似trap左喺過去走唔返出黎咁[/quote]見到佢地若無其事咁講返d往事個心仲銀住
明明佢地一定仲心痛過我地
有時youtube唔小心彈返rdd d stage出黎
想睇又唔敢睇 個心情好複雜[/quote]佢地good evening cb個陣
韓國啲人話佢地唔好再消費二哥[/quote]

佢哋一直都努力咁KEEP ON MOVING
有啲人心理好扭曲
係都要諗到佢哋好陰暗
佢哋都好難做 唔提又俾人話忘記咗二哥
提又俾人話消費

佢哋已經拿捏得好好

BTW如果各位SW情緒上有困擾
真係要搵人幫吓手
尤其是呢兩年發生咁多事
或多或少都會影響到情緒

我知我係唔會明二哥當時諗緊咩
我唔知佢嘅壓力係來自於他人對佢嘅期望，又或者係對自己能力嘅懷疑
甚至係佢覺得做idol對佢黎講都係壓力

有時我覺得4閃比我地更快可以走出黎，係因為佢地真真切切認識金鐘鉉呢個人，一定比我地更明白二哥呢個人
而作為fans只睇到佢呈現比我地睇嘅一面，佢咁突然咁走我根本唔明同接受唔到，睇完遺書都釋懷唔到

佢哋一直都努力咁KEEP ON MOVING
有啲人心理好扭曲
係都要諗到佢哋好陰暗
佢哋都好難做 唔提又俾人話忘記咗二哥
提又俾人話消費

佢哋已經拿捏得好好

BTW如果各位SW情緒上有困擾
真係要搵人幫吓手
尤其是呢兩年發生咁多事
或多或少都會影響到情緒

頭先QUOTE得唔好 再覆過

IDOL係佢嘅夢想亦都係工作
就算再鍾意都會有壓力 會覺得辛苦
佢哋好容易會有患得患失嘅感覺
要面對咁多人 憂慮自然會大
始終FANS都係隔咗一重 做到嘅嘢的確唔多

至於4閃 佢哋係好希望安慰難過嘅人
18年2月巨蛋之前溫流封手寫信提到
就算自己能力有不足 不過都會盡全力去做
佢哋知自己點樣難過都要撐住

RDD時期入坑SW
本命係鉉key
原來唔經唔覺已經咁多年
好想快啲可以有con睇

其實唔知佢係因為人地定係自己問題而有抑鬱
睇遺書同友人講佢似係因為自己而睇唔開
上四種秀佢又講過驚camera同敏京話佢會將網民嘅說話放喺心上會受傷覺得無人想了解真正嘅佢
如果可以返去三年前好想同佢講,如果覺得辛苦可以唔做idol
退團又好做返單純鍾意音樂嘅金鐘鉉都好
4閃同sw都只係想佢開心

鉉key飯lm
大家有冇飯過其他cp

LM!!
團飯偏二金

隔離post 路過
10年老飯留名

本身有泰民solo con
但係一個武漢肺炎搞到連solo碟都未出到住
佢放咗風出嚟話今次隻舞好激烈

大隊應該都會開嘅
話哂好有機會今年年尾會活動
但係開唔開得成就好難講

鐘鉉個微蹲好得意啊啊啊

溫流10/12/2018入伍>預計20/7/2020退伍
KEY 4/3/2019>預計17/10/2020 退伍
珉豪 15/4/2019> 15/11/2020 退伍

今個月可以迎接大哥了

我係鉉key 同豪key cp
最鐘意睇珉豪同起範鬧交

豪key好好笑
每次睇番美好的一天佢兩個鬥嘴都覺得好好笑

本身有sw組織去接佢退伍
點知又係因為疫情搞唔成

大哥solo最鍾意呢兩首

唔可以唔提傳奇一樣嘅rainy blue

仲有yang nam show 佢地交換角色做 key扮珉豪笑到傻

9年shawol

有冇機泰民入伍前cb一次呢

會啦 如果唔係唔會出countdown

實不相瞞
我都係SW

我個張

嘩呢張好正諗起二哥李斯德林彩虹色打歌衫

勁似小學生

留名留名 好難得見到咁多SW

我都係尤其key耐唔耐就post金鐘鉉 又話好愛佢 佢真係仲好掛住佢

Btw cp 鐘意鉉key同2min溫流同澤演

個陣真係完全唔敢同唔想睇佢地之後上既節目 打擊咁大仲要上節目強顏歡笑 真係見到都心痛佢地四人上黃金漁場個期我都宜家都未睇晒 會喊到癲

溫流團內cp好似唔多人飯 好記得啲人笑佢話同炸雞做cp

見到仲有咁多sw真係好感動！身邊d人成日問閃係摺咗

喊到癲 Pause咗幾次先睇完
但係唔會再睇返 記得就好

我都係鉉Key2min!

以前成日睇佢地嘅文

自己比較留意2min
最記得初出道嗰陣珉豪喺ufo
(呢樣嘢追得耐嘅會知係咩
有時佢哋會做語音留言
亦都有文字留言 佢哋會揀嚟回覆)講過一段說話
佢話自己係曾經嘅忙內(佢做過SJ二期預備生)
加入咗團之後泰民就變咗忙內
最初都係少少妒忌同唔開心
不過後來因為多咗呢個弟弟而開心
因為佢都做過最細嗰個
所以好了解做弟弟嘅煩惱同難處
亦都係因為咁 佢好想好好照顧泰民

嗰陣佢仲未好識點樣同人表達自己嘅情感
佢話自己明明好多嘢講 好活潑
但係一對住鏡頭就唔知應該點做
所以喺年下男成日唔出聲
綜藝又唔知應該點樣好 惟有笑足咁多個鐘
佢係排第四 當時都係得十六七歲
就表達咁深嘅情感

N耐以前大家係咪都係用貼吧睇文真係好多年前啦

就算係宜家睇番5人既野都會想喊 唉 到宜家仲鐘意佢地 但呢幾年真係唔敢睇

笑死 係咪因為鉉key同2min太hit但佢同澤演都好正 佢好似係第一個跨隊cp？

尤其是前期珉豪啲part得一兩句
路人飯好難有好感
個段時間除咗有睇過佢綜藝既人都好難會飯佢

但係咁樣顯得佢好特別
尤其大嗰三個都係勁多嘢講嘅時候
佢眼大大面細細又高 當時真係迷到一陣陣

而家最多嘢講係佢
喺軍隊仲俾同伴嫌佢煩

佢個顏係無人會反對
小鹿眼晴

仲記得大家前幾日先講完view時期
想講view時期cody stylists們智商能力完全在線！！

係我哋低調啫！

團飯+偏愛起範係度！

Lm 係初心啊 本命崔珉豪
不過開頭其實係因為泰民留意
一直都覺得香港好似好少SW

lm
rdd時期入坑到而家大大話話都有11年
可以話係陪住我大咁濟
即使中間追過其他星
但始終都係閃帶俾我最多感觸同回憶
好懷念做追星狗既日子啊

鐘意温流同李準

留名 本命金鐘鉉

救命我都係Hello Baby+ RDD年代入坑

溫民鐵粉
好溫馨架佢兩個

我係all溫黨

佢地依家好似冇聯絡咁

sw都好低調鍾意自己圍爐多
加埋佢哋空白期好長
所以唔係成日咁活躍

作為fans做到嘅的確唔多
有時安慰同陪伴對對方嚟講都可能會變壓力
佢知道對方出於好意 亦都好感激人哋
但係就係會控制唔到 會諗好多嘢
好似跌咗落個窿度咁

疫情關係 暫時都會開視像簽售多

十年sw留名

諗唔諗通呢個問題我都糾結好耐
話佢諗唔通，但係佢準備左咁耐安排好晒先走又好難話佢一時衝動
話佢諗通，又係咪得呢條路可以行冇其他辦法呢?
到依家我都唔知係我諗唔通定係佢諗唔通

係呀仲特登搵哂經典文睇先，之後就咩都睇

果陣我陪佢追SHINee
佢陪我追T-ara
諗番起好sweet

嗰陣溫流先有消息可以歸隊
又差半年就出道10周年
仲要啱啱開完CON
收到消息真係一下子從天堂跌落地獄咁
喊左成個月

我會努力唔俾個post沉

二哥係計好晒 等大哥可以出返黎
自己con又完咗
搵啱個timing 選擇咗個陣離開
但sw見到大哥返黎既消息一心諗住可以cb

就係咁先接受唔到呀
點解可以諗到咁盡但係諗唔到有其他路可以行
佢係咪覺得生存對佢黎講已經係痛苦

係！明明爆料post狂傾

泰民喺bubble話要推遲cb
唔緊要！！！
我哋繼續等

Rdd入坑 本命鉉key嘅SW留名

本身明明話三月曺圭賢 金鐘仁都回歸 sm solo撞曬

真係唔知咩原因
如果係佢未準備好（佢有講過呢樣嘢）
ok我接受
如果係公司問題 咁sm去死啦

次次都係佢出嚟道歉
sm出完一次又一次新聞撚狗就唔駛負責任咁

有生之年竟然仲可以係連登見到有人推閃 感動

講起爆料 其實崔珉豪有冇咩料可以爆

唯一緋聞對象：沈昌珉

嗰張相得背面
嗰陣佢長頭髮又戴帽 係幾難認嘅

竟然！！！！！有SHINee post
好乸感動呀屌！！！！！！！！！！！！
Hello baby年代開始飯

我諗佢應該都係狗仔跟佢跟到放棄個種

佢上認哥啲問答都係關於佢啲형

嗰句「會以女朋友的心態等待哥退伍」真係大大聲笑出嚟

果然sw都係平時勁低調
但一有啲noise就個個上晒水
希望今次呢個po唔會沉

想問吓爆料post有咩係關於閃 唔想追其他團啲料

rdd開始追 hello baby後就鍾意左崔珉豪

係咪隔一排就會有閃post
好似響連登呢度見過唔只一次閃閃post

本命金鐘鉉
所以佢哋4人cb嗰陣已經算係半脫飯
佢哋嘅新聞會留意
但已經唔會再每分鐘瘋狂update了
我相信金鐘鉉會係我最後一個追嘅韓星嚕

我由1追到6
五閃其實無乜料爆
無記錯係講過下娜恩同泰民好似仲一齊緊 但中間散過
跟住好似無

Hb飯珉豪都正常既
佢對佑根啲父愛滿瀉又溫柔
兩個又勁似樣 眼大大

Hb最鐘意聽佢地背刷牙歌

Hb入坑既咁多位
佑根都咁大個了

Jojo入坑
本命二哥

同埋話key同南優鉉一齊過囉

反璞歸真嘅感覺
當時喺演唱會公開view
大家聽完都係黑人問號
因為睇teaser勁詭異（用咗odd eye前奏做背景音樂）
跟住之前出嘅everybody又咁激
（其實都隔咗成年至cb）

點知出到嚟係edm
最初聽冇乜feel 淨係記得다음 다음 다음 다음 view
之後越聽越鍾意 好有夏日清涼感
去接你都係 尤其是入第一段chorus嗰個位同rap

係咪真？
仲有個話二哥同yeri一齊過 呢個冇咩可能

珍基退咗伍喇
歡迎溫流返嚟

8日。據多數歌謠界相關人士透露，泰民最近在練習新歌編舞的過程中右手腕受傷。 據悉雖然手腕傷勢不算嚴重，但需要治療和穩定。因此原定於七月的回歸將延期。
原來係整親

點樣都會等佢㗎
好好休息 以最好嘅狀態回歸

真係唔知聽過就算

我估佢會死頂
Wuli Taem

好難判斷係唔係真 爆料post講既野
但有幾個人都話係真
同埋話key係真係鐘意二哥 但二哥係直所以無接受到
信則有不信則無

聽晚香港時間10點泰民會有ig live
大家記得講多啲鼓勵說話鼓勵佢

但正常如果自己係直 有同性鐘意自己 佢地仲點會咁sweet得咁自然不過宜家真係希望佢地之間得兄弟情

佢個傻仔肯定又道歉

9年sw lm

Pin咗你

冇follow開佑根一時接受唔到XD 我仲係停留佢個bb樣

佢平時開突擊live多
突然間講哂details出嚟
都係因為太掛住我哋同埋唔想我哋擔心至吹雞

最記得佢叫閃佢哋起身叫到聲嘶力竭
眨吓眼大個咗咁多

TWITTER有SW吹雞
希望大家今晚LIVE刷呢句韓文
"태민이가 젤 소중해 미안하다는 말 금지"
意思即係話泰民係好珍貴 請你唔好再講對唔住
要多人刷佢至會留意到
希望大家可以保持隊形

同埋佑根撞到&踩到小鐘鉉

睇漏咗個젤 唔只係好珍貴 係最珍貴至啱
我通常都係睇 好少留言

既然有個post
我會喺度post吓打榜 投票消息
希望大家有時間有心嘅話可以出分力

我覺得佢哋嘅hb係最好睇咖

我覺得mblaq都好睇
佢地湊三個baby 三個都勁得意

好呀！！
平時自己打榜好孤獨

睇完live就忍唔住上黎鳩叫
李泰民真係好可愛啊啊啊啊啊啊啊

今日泰民真係有求必應
佢話好想快啲見到珍基
又叫大家唔好擔心佢 講咗好多英文(幾句已經好多)
唯一笑咗嘅係經理人叫佢唱催眠 泰民拒絕咗

佢講英文超得意
係twitter睇返啲clip 唔識擺片上黎
我擺link